[不推文回覆］去旅行去過最驚喜最值得去既地方

見到隔離po，所以開返個

拋磗引玉

🇨🇭mt Rigi

純粹因爲個Swiss pass 包免費上山 本身冇咩期望

但係上到去個景真心靚 如果天氣好 健行落山都幾正

Seoul 首爾
留名睇班扮有生活品味既廢柴話冇野睇

柏林Hohenschönhausen

前秘密警察監獄, 必需參加導賞, 當初係獵奇心態去, 有一個德語導賞員係被監禁者之一

講返當年用刑或心理手法去迫害所謂反革命份子

stasi museum 雖然都係講史塔西, 但反而有d 輕鬆, 無左呢到既絕望

而家每日都諗起果種生活既窒息感

垃圾比利時

加拿大黃刀睇極光

Grindelwald! 風景真係好正！又有山徑可以去健行，起 First果邊又有得玩佢D刺激活動。

Berlin